【毋忘初心】諗返最初點解要出嚟

2:28開始聽
由6月到依家，發生好多事，好似大家都失咗焦，五毛亦開始散佈無力感
我想用呢段MV令大家諗返起最初果種心情，點解會主動出嚟行，唔好俾自己麻木

如果香港拎唔返自由同自治，結果會點，相信大家都好清楚
依家放棄，莫講話義士，你對唔對得住之前出過嚟嘅自己，對唔對得住未來要經歷Chinazi嘅自己

quote 攬炒巴嘅一段字：
與其以絕望迎接2047終局，倒不如趁香港尚有一絲餘暉之時奮力一搏，善用僅存的國際價值，與中共「攬炒」。此乃第二重先破後立之意—— 置諸死地而後生。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1

2

3

4

5

6

7

8

Five demands not one less

9

10

個心唔可以散左

無人估到樓主其實堅係尊貴既蔣議員本人

諗返點解有呢五大訴求，呢五大訴求係底線，唔係談判材料，政府扮回應一兩個就想我哋收貨？
屌你啦！缺一不可呀！

我要繼承老豆嘅遺願

推